# TopDoshikRMT.store

Михайлов Давид, Гурьев Данил P3222 

**TopDoshikRMT.store** - интернет-магазин для покупки: внутриигровой валюты, внутриигровых услуг, прокачки и драйвинга аккаунта  в MMORPG игре от всемирно известной компании Amazon - _New World_.

# Функции 

- Регистрация личного аккаунта для совершения покупок в магазине
- Покупка услуг, предоставленных интернет-магазином в 2 клика
- Просмотр, а также возможность оставить свой отзыв для зарегистрированных пользователей
- Обратная связь с магазином через подачу заявки на сайте

# Архитектура 


# Аналоги

- [Gold Sirus](https://gold-sirus.ru/product-category/sirus-su/)
- [Coin Store](https://coins-store.ru/world-of-warcraft-ru)
- [FunPay](https://funpay.ru/chips/135/)
- [G2G](https://www.g2g.com/)

# Описание аналогов 

**Gold-Sirus** - интернет-магазин внутриигровой валюты, с целевой аудиторией, которая не готова тратить много времени на добычу валюты в игре, но когда имеет возможность купить её за реальные деньги.


Особенности:
- удобный, приятный и понятный Интерфейс
- быстрая и простая покупка услуг, не требующая регистрации
- имеет необходимый функционал, но без излишеств


**Coin Store** - интернет-магазин внутриигровой валюты, с большим выбором ассортимента

Особенности:
- онлайн-поддержка через встроенный чат
- обратная связь через icq и skype
- большой функционал

**FunPay** - является не просто интернет-магазином, а торговой площадкой с огромным выбором как валюты, так и других услуг.
Интерфейс сделан знаменитым дизайнером _Артемием Лебедевым_.

Особенности:
- продуманная система подтверждения заказов, которая не позволяет обмануть тебя, если ты клиент
- быстрое пополнение и вывод средств
- прямой аналог G2G для русскоговорящей аудитории

**G2G** - старейшая торговая площадка внутриигровой валюты, работающая по сей день

Особенности:
- не интуитивно-понятный интерфейс
- сложная система верификации для продажи
- огромный функционал с большим ассортиментом

Общие черты: 
**Gold-Sirus** и **Coin Store** являются интернет-магазинами внутриигровой валюты, в то время как **FunPay** и **G2G** - торговые площадки с большим выбором услуг.

# Сравнительная таблица аналогов 
[Таблица и график](https://drive.google.com/file/d/1uJw6IgoRExJ9Sqzu6inc2YdbAun4ao6n/view?usp=sharing)

# Вывод

Набор требований:
1. Удобный и интуитивно-понятный интерфейс
2. Хороший функционал без излишеств

Мы возьмём лучшее от аналогов и реализуем это в нашем проекте.

# Проектирование прецедентов использования

_Список актёров, доступные им функции_


**Гость**

- Просмотр страницы
- Регистрация



**Покупатель**

- Просмотр страницы
- Регистрация
- Покупка товара
- Возможность оставить отзыв


**Администратор**

- Просмотр страницы 
- Регистрация 
- Покупка товара
- Возможность оставить отзыв   
- Просмотр базы данных
- Редактирование страницы


[Диаграмма прецедентов использования](https://gitlab.com/Fr0mZer0/topdoshikrmt.store/-/blob/main/diagram.jpg)

_Спецификация прецедентов использования_

| Прецедент использования | Регистарция / Вход |
| :---: | :---: |
| Краткое Описание | Регистрация на сайте для получения доступа к новым функциям. |
| Актеры | Гость, Покупатель, Администратор. |
| Предусловия | 1. Система находится в режиме "Просмотра страницы". |
| Основной Поток | 1. Прецедент начинается, когда Гость нажимает на кнопку "Регистрация". <br /> 2. Пользователь ввдодит свой логин и пароль. <br /> |
| Альтернативные потоки | 1. Альтернативный поток начинается после шага 2 в основном потоке. <br /> 2. Система сообщает Покупателю, что он ввёл неверный логин или пароль. |
| Постусловия | 1.Покупатель получает доступ к новым функциям <br /> 2. В базе данных системы добавляется информация о новом покупателе. |


| Прецедент использования | Просмотр страницы |
| :---: | :---: |
| Краткое Описание | Просмотр содержимого на сайте. |
| Актеры | Гость, Покупатель, Администратор. |
| Предусловия | - |
| Основной Поток | 1. Прецедент начинается, когда Гость, Покупатель или Администратор заходят на сайт. |
| Альтернативные потоки | 1. Альтернативный поток начинается после шага 1 основного потока. <br /> 2. Браузер выдаёт ошибку подключения к интернету. |
| Постусловия | 1. Гость, Покупатель, Администратор видят содержимое сайта. |


| Прецедент использования | Возможность оставить отзыв |
| :---: | :---: |
| Краткое Описание | Покупатель имеет возможность оставить отзыв о магазине. |
| Актеры | Покупатель, Администратор. |
| Предусловия | 1. Система находиться в режиме "Просмотра страницы".<br /> 2. Покупатель вошёл в свой аккаунт на сайте.  |
| Основной Поток | 1. Прецедент начинается, когда Покупатель нажимает на кнопку "Оставить отзыв". <br /> 2. Покупатель оставляет отзыв одним из предложенных способов.|
| Альтернативные потоки | - |
| Постусловия | 1. Администратор получает отзыв от покупателей. <br /> 2. Гости видят новые отзывы. |


| Прецедент использования | Просмотр базы данных |
| :---: | :---: |
| Краткое Описание | Доступ ко всей информации, а также к её редактированию в базе данных. |
| Актеры | Администратор. |
| Предусловия | 1. Система находиться в режиме "Просмотра страницы". |
| Основной Поток | 1. Прецедент начинается, когда Администратор открывает файлы с исходным кодом.<br /> 2. Администратор редактирует код. |
| Альтернативные потоки | 1. Альтернативный поток начинается после шага 2 основного потока. <br /> 2. В системе может пропасть часть инфорамции о пользователях. |
| Постусловия | 1. В системе обновляется информация о пользователях. |


| Прецедент использования | Редактирование страницы |
| :---: | :---: |
| Краткое Описание | Доступ, а также редактирование исходного кода страницы. |
| Актеры | Администратор. |
| Предусловия | 1. Система находиться в режиме "Просмотра страницы". |
| Основной Поток | 1. Прецедент начинается, когда Администратор открывает файлы с исходным кодом. <br /> 2. Администратор редактирует код.  |
| Альтернативные потоки | 1. Альтернативный поток начинается после шага 2 основного потока. <br /> 2. Система может перестать работать корректно. |
| Постусловия | 1. Система изменяется в соответствие с новым кодом. |


| Прецедент использования | Покупка товара |
| :---: | :---: |
| Краткое Описание | Приобретение предоставленных услуг в магазине.|
| Актеры | Покупатель, Администратор. |
| Предусловия | 1. Регистрация или вход в свою учётную запись. |
| Основной Поток | 1. Прецедент начинается, когда Покупатель выбирает услугу. <br /> 2. Система списывает деньги с кошелька Покупателя. <br /> |
| Альтернативные потоки | 1. Альтернативный поток начинается после шага 2 основного потока. <br /> 2. Система сообщает Покупателю, что у него недостаточнно средств. |
| Постусловия | 1. Покупатель получает услугу. <br /> 2. Администратор получает деньги. |


# Проектировние БД

[_Список сущностей, свойств и связей_](https://i.imgur.com/v2Bu07A.png)


[_ER-диаграмма_](https://i.imgur.com/vh3G5Us.jpeg)

[_Даталогическая модель_](https://i.imgur.com/vhjVb5E.png)





# Проектирование пользовательских интерфейсов

_Список интерфейсов_ + _Эскизы_


**Гость**:
- [Навигация](https://cdn.discordapp.com/attachments/262960336196468737/916391395533664256/unknown.png)
- [Просмотр услуг](https://cdn.discordapp.com/attachments/262960336196468737/916392474602266674/unknown.png)
- [Просмотр отзывов](https://cdn.discordapp.com/attachments/262960336196468737/916415931394179102/unknown.png) 
- [Регистрация/Авторизация](https://i.imgur.com/LxmY5uN.mp4)

**Авторизованный пользователь**:
- [Навигация](https://cdn.discordapp.com/attachments/262960336196468737/916391395533664256/unknown.png)
- [Просмотр услуг](https://cdn.discordapp.com/attachments/262960336196468737/916392474602266674/unknown.png) + [Взаимодействие с услугами](https://imgur.com/a/2pBTzTf)
- [Просмотр отзывов](https://cdn.discordapp.com/attachments/262960336196468737/916415931394179102/unknown.png) + Оставить свой отзыв

**Администратор**:
- [Навигация](https://cdn.discordapp.com/attachments/262960336196468737/916391395533664256/unknown.png)
- [Просмотр услуг](https://cdn.discordapp.com/attachments/262960336196468737/916392474602266674/unknown.png) + [Взаимодействие с услугами](https://imgur.com/a/2pBTzTf)
- [Просмотр отзывов](https://cdn.discordapp.com/attachments/262960336196468737/916415931394179102/unknown.png) + Оставить свой отзыв
- [Просмотр заказов](https://i.imgur.com/rtC1aWO.png)
- [Просмотр отправленных отзывов, ожидающих модерации](https://i.imgur.com/k6OyYfB.png)

_Диаграмма интерфейсов_

- [Гость](https://i.imgur.com/UFxJPyc.png)
- [Авторизированный](https://i.imgur.com/GUyfRot.png)
- [Админ](https://i.imgur.com/nfB9w7i.png)


